Nu en toen stopte ze en tuurde terug.
Eens begon ze te hees te zingen Spraak  De politieagent slenterde en zei iets tegen haar.
Ze strompelde weg, lachend.
Een bittere ontploffing schoot over het plein.
Het gaslampen flikkerden en werden blauw en de bladloze bomen schudden hun zwarte ijzeren takken heen en weer.
